xdoc2txt(64bit版) - PDF,WORD,EXCEL,一太郎などの各種バイナリ文書からテキストを抽出

command	xdoc2txtコマンドライン版(64bit版)
com	com Dll版(64bit版)
dll	win32 Dll版(64bit版)


※実行には、Microsoft Visual C++ 2010 再頒布可能パッケージ (x64)が必要です。
https://www.microsoft.com/ja-jp/download/details.aspx?id=14632

